元朗Yoho Mall II Starbucks個收銀妹好pure好靚

有冇巴打識佢

10

0.

樓主老母買買吓餸時突然被幾個有180CM高、會考30分、條J有30CM長的年青男子拉咗入去殘廁，之後個個都除咗條褲，講咗聲：「樓主老母，打搞晒﹗你很想要吧！」之後分開樓主老母雙腿，咁就頂咗入去，成個殘廁彌漫住一陣啪啪啪啪聲﹗第一個完事後到另一個接上，都係好有禮貌咁講咗句：「打搞晒﹗」先開始做，直至到第三十個後..........樓主老母就問：「雖然過程中好HIGH，但可唔可以話我知點解你地要咁做嘅？」咁第三十個年青男子就話啦：「伯母﹗其實我地都唔想O架，鬼叫你個仔係高登話有正野睇，點知入到去又無，我地都算係咁啦，禁咗幾十次F5先過嚟攞籌排隊。伯母，唔講咁多住啦，後面仲有好多人排緊隊，警察仲開始派人嚟維持秩序啦，我嗱嗱聲搞完都要趕住返工啦。」樓主老母又問：「問仲有幾多人排緊隊？」年青男子又答：「你問下一個啦」........啪啪啪啪.........到咗第一百個時樓主老母又問：「請問後面仲有幾多人排緊？」第一百個年青男子就答：「唔知啦，我嚟嗰時已經好多人同我一齊搭港鐵一齊嚟，一開車門，我就好似去書展咁衝入嚟先排到咁前咋，聽講而家排到二千幾，唔講咁多住啦，我要開始啦！」啪啪啪啪啪...........

此post 已完 1001 ......898

9

點解你開親post都俾人屌老母呀？
你無圖呀嘛！
你無質素 你樣衰呀 成個乞衣咁撚樣 點搞呀？
乜撚野都唔撚做
貼相又唔做 貼ig又唔做 乜撚野都唔撚做
開post黎戇鳩鳩做乜撚野姐 ？
你咪唔好開囉！
你返屋企啦 打飛機啦 做乜撚野姐？
你開黎做咩呀？ 你開黎做乜野呀？？
你唔po圖你開post黎做乜撚野呀！ 屌你！
屌你老母呀 話你聽！
陷家鏟